全力支持林奠同暴力割蓆止暴制亂

講緊你同班黑警呀

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]